求介紹香港舊玩具店

學校做pj 關於香港舊玩具 ,我就想訪問d舊玩具店老闆。咁香港有邊間老字號值得訪問

福利
好似係

樓主幾年班？

淘大,好多遠古野,有d係我4-5歲時已經見到,成廿年仲係度

西環有新生玩具店同華輝大廈對面既玩具店

兩間都廿幾3年以上歷史

三和

灣仔春園街有一間好細既
買d好舊既玩具
不過我唔知係咪你想要個d

同學
勿相認